Ray Ma我求下你唔好再拍片了

真係好撚難頂

我係 ray 媽

who is ray ma

廣東話唔睇Ray Ma睇邊個???

唔鍾意咪睇囉

不知幾正，食少好多安眠藥
樓主唔撚識野

戴家好 我係RAY MA

造功扎實

玻璃面板同金屬邊框完美縫合

痴撚線
大家温過書都知，忽然身邊所有嘢都會變得有趣，youtube 都會睇一大唯明明平時自己無興趣嘅片
頭先温緊書睇連登，見到呢條友我就YouTube 下，睇咗一分鐘，我熄咗佢
我都係温書啦。。。。。

今次要為大家介紹既係

蛇叔

睇達哥

我覺得幾好呀

支援雙卡雙待
金屬邊框造工接近完美
相機方面

事不宜遲 馬上去片

大家好，我係John Ma

雖然唔係我見過最好既

但都相當有驚喜

屌多啲啦
越屌越紅

呢D個人風格姐
人地多人睇一定有佢值得欣賞既地方

你咪唔好睇 多你一個唔多少你一個唔少

絕對有驚喜

睇錯Rose Ma

深入評測

部部機都好，部部都唔錯，所以唔洗睇

佢成日都唔舒服 好廢

睡眠質素有驚喜 值得一讚

蛇叔部機用唔夠一日就出黎評測 唔知評到D咩出黎

香港借機咁難 都有用返一個禮拜嘅 好似係

即日借機即日拍

我覺得佢做得幾好喎

成日只係識講咩一體感旗艦感
On99

片都唔比拍，b仔你仲惡過共產黨喎

有聲

大家好我係Ray ma

絕對係今年度既癲峰之作

其實唔差嫁喇
又試夜拍又試喇叭
做d電量同使用測試又合理

係部部機都唔夠膽批評個外形啫

佢間房個境靚到喊
有家底有樣有科技 好羨慕

Asmr 黎

事不宜遲，即刻開始今日嘅深層睡眠

其實佢係香港手機youtuber黎講算ok，唯一衝出香港嘅手機youtuber

佢啲浮誇又多餘既形容真係一大特色

蛇叔應該有上連登叫佢自己答

旗艦級享受 值得一讚

佢最值錢係個續航力測試同埋個速度測試 都叫可以參考下

其實算ok 製作中上
悶都係特色既一種

不得不讚，有驚喜，零遲緩，冇frame drops

無 frame drop

佢啲English accents造作到

講野把嘴都未識張開 on9咁

睇錯Rose ma

好嘈呀 仆街 有聲既？

有聲
佢講野個tone我訓之前聽好有幫助

成撚日係到Chok 聲

屌佢部部手機淨係講影相講到水蛇春咁長

宜家手機鏡頭咁好J架咩

幾好啊

今日天氣好好，繼續為大家深入評測

值得一提

遠在天邊

有聲post
btw我覺得佢除咗把聲之外都唔錯

連登仔真係好撚難服侍 唔鍾意咪唔好睇 人地得罪你啲乜 笑下欣宜咪算 係都要屌哂全世界乜都搵位入先安樂

未幾好睇
當多一個途徑認識新機都唔錯

好好睇囉 你識條鐵

成班垃圾，乜都插一餐

我覺得唔錯啵

我覺得唔錯

今日好大風，事不宜遲，即刻開始今日嘅深入評測

照你咁講d 人都幾重口味下
正常人睇唔係為左娛樂既咩
竟然有人鍾意睇悶既野
利申：無興趣 無睇過唔知有幾悶 入都唔會入

幾好睇

又唔洗錢, 唔鐘意咪唔睇
又唔係TVB咁無得俾你擇
有乜好屌?

冇明顯顆粒感

睇大陸評測都好過睇Ray Ma

利伸睇開外國

好有旗艦感
同食雞有雞味係一樣

佢把聲不知幾正
聽到起哂雞皮

佢把死人聲真係好過癮

連登好多社會垃圾

外國嗰d仲廢喎

比個例子

我覺得幾好睇喎

蛇叔on9

佢講嘢同袁偉德啲畫一樣，你畀100年佢都唔會有進步

部機都未識用， 就開直播鳩下鳩就當評測

你廢唔識英文

總之不尋常斷句，輕重音亂分佈，仲要壓低把聲，無語境意識，咬字不清，結合以上因素就係Ray Ma講嘢嘅風格，一千年都改善唔到

有興趣可以畀啲句子我，我試下扮返佢講嘢都得

有人提到蛇叔,其實我都有LIKE佢FB,得罪講佢咁耐己黎都無做過一段近似質素既開箱片,或者可能D機係搭膊頭同下禾禾禾或者代理借機.從來都唔會見到佢分析D機既問題.FB既直播亦唔諗定點鋪排,成個鐘拎住部電話影下相傾下計咁,其實對部機有興趣既用家唔會係直播內拎到想要既野(我唔知有咩人可以睇晒)

至於講番RAY媽,悶呢PART其實都係,但廣東話只此一家,雖然佢唔會踏D機,但係用家角度,跟佢統一既測試方法下去睇既話,包括電池,前後鏡頭,試片,其實你己經心中有數.我黎講,睇完佢成段片我諗己經可以左右到我下決定簡唔簡部機,再什去講部機真係慢佢唔會指鹿為馬

呢D都算
最重要係內容真心覺得好千篇一律
講深入zealer可以秒殺佢
ray ma又好主觀
設計好唔好手感好唔好唔係你話
zealer好少咁樣講 人地會探討個科技既內部設計反映出黎點樣影響到使用者感受
成個層次高好多

好喇，終於嚟到今日嘅重點相機部分

唔知點解每次睇到相機嗰part就開始眼瞓
但真心其實以香港咁細嘅市場嚟講佢嘅評測已經係非常之唔錯

youtube咁大，唔鍾意點解仲要睇

支持手機界方大同

Unbox Therapy , Android Authority , TechnoBuffalo 已經夠晒睇.

咁高要求既連登仔拍過咩片？

MKBHD, The Verge 都好正

Agger

屌，有聲嘅？